當疫苗推出市場, 香港市場會再次崩潰,甚至成為疫埠

首先中國製疫苗, 係無可能成事架啦
點都係靠外國廠。

以HPV疫苗為例, 最受支那人追棒係美國MSD默沙東藥廠公司
政治原因, 係大陸打美國疫苗, 供應少, 有假貨, 貴過香港
所以支那人瘋狂來香港打針

至於武漢肺炎, 美國強生公司都公布研製中
依估計, 9成9都係美國藥廠跑出
到時一大班唔衛生, 帶病原的支那人就會過關來香港打針
搶香港人疫苗貨, 傳染香港人

美國同中共雖然簽左trade deal, 要買萬億美元貨
但我覺得中共會反口, 中共經濟重傷, 就唔會比錢美國賺
可能買一批番來抄襲技術就算, 美國貨唔夠供應大陸本土
結果支那人就要來香港打針

萬億美國貨好似係農產品
唔關醫療事

真係要全面封關直到永遠先有用
想要疫苗
咪由我地配給比佢囉

柒婆一日不死香港人一日都無針打

事實證明
大家睇下暉明事件